## React CRA import component

Ne plus utiliser les classes , ni render()

````
import './Header.css';

import React from 'react';

export default function Header() {

return (<header className= 'main'>

<h1>je suis le header</h1>

</header>);

 }
````

**Comment installer axios ?**

=> npm i -S axios

 **Importer axios dans MyForm.js** 

=> import axios from 'axios';
------------------------------------------------------------------------------------->
 
 Depuis exo1html

**copier/coller**

Dans App.js

DisplayUser user= {user}/> 

///video108///
